千期唔好去 觀塘 APM！！！

Apm 都係新鴻基
阻住人做生意呀！

你啱

啲中資租戶一定屌到反租艇

唔好入呀 會好亂！

幫推， 歡迎copy and paste

觀塘要人！！！各區去觀塘巴士：

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

停左點去 我只係識答地鐵去架渣

Apm 到時爆人我屌晒你地

睇戲 去Neway都得

咪玩野呀 你地
我要做生意架

仲忍？